[PS4][MHW]片手劍討論區 - 識玩一定玩片手劍 (1)

片手劍優點 :
1.攻擊速度快
2.可利用地勢滑行而進行多段性攻擊
3.開盾速度極快
4.斬打系兩屬傷害集於一身
5.攻擊手段多變化
6.除操蟲棍及太刀外 可進行平地跳躍攻擊
7.可於持武狀態快速使用物品
片手劍缺點 :
1.打點低 / 範圍細
2.攻擊力較低

---------------------------------------------------------------------------------------------

點解片手劍咁好玩都冇人玩

招大大力跳斬好似唔食飛燕加傷

以為無人玩片手

片手先勁
但官方話岩新手用 搵左唔少新手笨

不停圓形打暈條龍
你地點砌裝同珠？

幾把武都有玩,逐個po 留名

爆片（炎王全套）+單眼佬+防音珠+耳塞護石咁就一套

Juno劍+單眼佬+杜賓胸+戰紋手腰腳+挑戰護石又一套（萬用輸出）

好少玩純輸出因為多數組團打，無咩跳斬技術solo唔到

我自己玩兩套冥燈
因為片手俾人打中既機會高過其他武 所以揀高防既會好好多
珠就插友愛 / 跳躍
持盾食藥對成個團隊有用
跳躍就放便走佬再埋身
護石就見怪換 因為片手攻擊力中等 有時會用攻擊護石

你講緊比自己友打中定怪
打中
咁高機動性都易比怪打中過其他武

俾怪 高防係買多重保障 因為片手真係好蝦人用
可以撐高傷配裝 但始終攻擊範圍可以用含撚去形容
所以新手向既玩高防會安全好多

咁做咩唔玩麻片？

去到後面打歷戰古龍好少麻到一次半次就收左條龍皮了

不過黎緊都想整套輔助特化裝用麻

瘋狂砌快食體力上限廣域5食菇咁

不過我想問盾擊會唔會麻到龍定係一定要用斬？

盾擊好似未試過上到麻

上網睇資料啲人話係

比起其他武器, 片手的確係最啱新手用喎

係
只能講易學難精

我同你嘅見解好唔同
用片手因為夠靈活, 冇咁多硬直, 所以冇咁易俾人打中(大招)

用盾打好似唔會出麻嗰下效果
所以應該唔計麻痺值

同意

而加其他武器都比片手易玩
片手到新手知道乜野情況要做D乜既時候都已經唔係新手

其他武器唔係要上狀態
一係就硬直大
片手比較好保命

而加最岩新手用一定係輕腦

改弱左
不過都岩既

有爆鎚龍裝，有咩大招都可以格硬擋。 但輸出真係一般，有時連打訓隻龍都唔得。

炎王爆破片好唔好用，差龍玉就合到

要靠跳背騎龍 唔係訓低多數打死角位

一場騎到2-3次就唔會再搏騎，騎乘值應該會多到唔抵搏。

可以玩下
但多數都係麻片毒片同juno片

其實有冇片手既ta片
定玩片手既人其實都係想玩support?

我本身都玩開其他武器,係睇完monster souls條片,發現廢裝加本身冇咁型既武器好有味道
有種現實少少既感覺,而唔係下下出大技斬怪

咩係ta

我睇日本仔佢地玩匠5，鋼龍加獨眼裝。
有無巴打知白斬味實際加幾多攻

片手好處就係滑地/踩牆多幾下 所以可以上到4-5次

就係用緊毒片想玩下其他，唔該巴打

屬性片好少玩
我主要用 風漂 同火龍
其實可以試下玩爆片既

片手易騎過操蟲棍

蟲棍跳起同滑步都係一下 招空中亂舞唔計

片手劍＝打少個 不了

唔識/唔熟既係

好鐘意退後儲氣斬個下

巴打用開邊把毒片

片手撚
有無人覺得渣個盾好似斯巴達戰士
THIS IS SPARTA!

3款毒片手邊把最好用

我用毒鳥
唔知其他好冇用

除左雌火同毒鳥獸仲有邊把

造型撚表示雌火

片手既宗師一定係數呢個架仔

仲用緊駁骨素材

XX嗰陣已經睇開佢

佢係用片手用得最盡既高手
道具又好狩技又好 再加埋高手內置回一

毒鳥，裝用3件櫻火，攞佢個效果，我覺得唔錯

櫻火個套裝效果會唔會同裝飾珠重疊

癡線 但咁樣打次都好哂料
見到佢係咁用劍斬都打得暈隻怪 唔係要用盾先得咩？

麻屬黎

我宜家先Hr三十幾，無刷過珠，所以答你唔到

眠片大爆流

係土咪可以唔駛收武食藥

係 呢個係片手最強既優點

麻片你地係玩大凶顎龍嗰把？

留名學嘢
玩緊土砂龍片 + 無擊珠
跳斬盾擊落地，一套中哂弱點扣~600
輸出其實幾高

唔係有麻咩？
定麻唔計屬性？

駁骨果件算唔算麻片
用左珠開左三分一麻痺

有冇人分享下裝備

我都係兩把之中揀緊
邊把好

骨片

600
配咩技
想學下野

其實麻差幾遠

唔識計

用緊全套麒麟裝好似骨片抵玩啲
不過把野個樣好差

片手點樣連技可以定點輸出?姐係企響度係咁斬

突進斬 》三角斬三下 〉蓄力斬》跳斬

隱藏屬性未解當無屬
我套裝加攻既都係攻4lv同超會心2lv,
一套後跳向上斬落地2hit每下150到
但係真係中哂弱點先咁高攻

大地巴龍刀好型
古希臘斯巴達戰士咁

習慣都係突進 之後三角到尾

我都會
因為有時蓄力斬會出唔到

片手撚留名

今集左姑推前三角可以無限loop

你睇真d
佢有下係斬暈隻怪

btw知唔知佢用乜裝

佢有冇用衣裝？ 有件衣裝會加打擊屬性落斬
利申未睇

用片手既唔會玩輸出 專心做sup重正

solo用片手係搵自己笨

近攻solo黎講片手有三甲啦

solo 用片手咁快都話搵自己笨
學下點用先啦

🔺>🔺>🔴>🔴>🔺🔴>🔺>🔺>🔴>🔴
站樁打唔洗跳

近戰武器點排

收刀快用到道具
暈到斷到騎到
根本自己做晒全部野
Solo搵笨

片手一路開荒到滅盡
因為好奇先轉玩左陣蟲棍
本身可以應對唔同場景勁靈活
跳起盾擊高傷又易暈
solo根本冇問題

盾擊扑頭好定扑腳好？有時扑得興奮一制就會俾佢前衝撞飛

片手solo玩到歷古

其實點解啲人會話片手廢
有暈有斷有跳有盾，又靈活，我宜家一刀扣到三十幾四十，唔會輸其他武掛，用埋回一仲可以貼怪狂斬

未試過用圓形扑暈怪
係咪有技巧

一定係扑頭，啲招睇住避
真係避唔到仲有盾

如果係跳起盾擊嗰set一般兩set半左右就會暈

片手今集個盾好撚勁
冇防性可以直食角龍d技
各位solo用咩片手
一直玩開麻毒爆片
未拎過黎solo

快極咪又係86

炎王個把，我會用埋3件炎王裝，拎佢個效果，開埋力之解放嘅話，屈到傻

以滅盡做單位都可以2分頭
唯一問題係距離短同難打部位

Btw 其實你地用跳斬定係地鳩斬多？

麻片用咩裝好？

有斜度就一定跳斬
落完地就鳩斬算啦

你架fc落山贏唔贏到86

骨片麻得快過戰斧好多
刀刀370乘1.2 同300乘1.2既分別

一場麻到1-2次
大地巴龍刀

我用爆片solo超高效
熔山頭a
火龍身b
熔山手a
炎王a
熔山a
匠護石
就可以出到
爆強化
弱點特效
炸彈人
匠
耳塞
特會

用埋炎王刀，白斬274攻300爆屬，遇神殺神

屌打全game

打歷戰保守少少既話應該可以棄熔山set bonus 同匠
換爆鱗 頭a手b腳b 出根性 用耳塞護石出 耳塞5 再加翻一粒爆師珠
仲有兩個lv2洞 同一個lv3 洞可以睇有咩珠配下雜技

冥燈龍劍 I
係咪唔使升來打歷戰古龍?

呢到有無巴打用片手solo過到49hr麒麟，頭先試左兩個鐘，次次都打到10分鐘左右已經2貓，過唔到
真係好有挑戰性

有冇片手專精講下對比雙劍下輸出有咩優勢
成日說服唔到自己用片手

一開始用爆桶
跟著不停收刀跑拔刀打頭一下
唔好貪刀 超帶電就試下騎佢唔得就唔好騎
最後訓覺再爆桶 loop 完
記得有耐雷外衣就著
25分鐘先完到

片手主流都係玩炸彈人？我見人麻片好好玩都整左把，結果琴日初見滅盡唔夠攻比佢兩貓先殺到
想問如果玩屬攻同玩麻強既話可以點配裝

說服唔到咪唔好用
不嬲覺得就算高手 永遠都係無其他武器咁單純輸出斬斬斬
注定要fushion埋道具流 mhxx有獵技同混沌刃藥先叫做可以唔太道具流

其實玩片手既會唔會用個盾去擋？

會
但歷戰擋連續兩下未必擋到

me從不用盾

有d位冇辦法一定要擋，例如大叫，上位好多時候都可以擋龍車，例如角龍係地下鑽上黎，避不如擋

Juno如來神掌都係

4雙劍未有小陀螺果時我都係用片手因為機動性同連技方面(唔用強走亂舞)冇咩分別
但4g一有小陀螺即刻就比下去少左用片手
到x有重擊刃藥好鐘意啪啪啪暈怪同雙刀各有特色兩邊都有
但今集就.....可能要有愛先得

無嫁 你純用動作值黎比較係一定不是味兒
我自己最鐘意既片手玩家都係道具流 有技術有速度 反而唔識用道具d片手高手d TA好鬼悶

曾經我MHF都係少數精於片手既人

直至我發現正方形制係收刀同磨刀唔洗收劍

4G同XX玩得最多就係片手
今集未開始玩
因為未有想要既珠

發癲鳩斬先係片手靈魂所在

係條龍袋底不停片
但佢有又打唔到

帶定一堆怪力種當糖拍

劣鳩劍
btw點睇Juno片手劍
片手是咪有龍封力就打橫行

炎王劍 麻劍先橫行

龍片瘋狂圓形打頭就得

溶山混匠手juno腰 再配攻擊石
珠插剛磨超心見切
打到啲啲龍慘叫
但成套推盡得400防

新手用緊套體力3,滿足感,菇類3,廣域5,體力回復3拎片手鳩片到完場
雖然同把片手冇任何關係

菇3 廣5同朋友打既話朋友會好爽

玩吹笛又得

分享下咩裝

菇3就豬頭+牡賓身
廣5就眩鳥腰+友愛首飾
冇珠唯有咁配

最衰風茄唔食廣域
不過10發秘藥已經夠做
食菇又可以慳番個快吃

我玩笛果時一樣裝
甲同總司令甲
都咪話唔爽

點睇冥燈片咁低攻

除左6 同7 充能斧完勝

so?

無動力玩

咁咪出番去

你會個個post都入去講充能斧完勝？

新手啱啱整左把麻片 之後應該點配裝

暫時合左得滅盡b個set

充撚斧不入流
太刀 大劍 雙刀 片手仲好用

正，估唔到有咁多片手劍同好，我分別整左泛用，麻特化眠特化毒特化裝，d片手每把都整下咁，好正，不過打到而家，先發現套泛用配d麻強護石仲方便，唔使專登每款整1套
不過麻片整大巴龍最正
跟youtube條片套裝
滅盡頭
雄火身
炎王手
奇撚腰腳
配化合裝衣勁易麻

全部用A 裝？

雙刀唔得 人地真係高輸出

好似冇乜人裝騎乘達人同飛燕

唔係撞到啲濕尻太刀其實地面戰多
撞正啲太刀狗先要打空中戰
所以好少用呢兩粒
本身都有用飛燕 但呢排太多太刀狗同垃圾曲射弓

斬斧打擊系攻擊去左邊？
開盾你覺得會快過片手？
雙刀片手滑步打3-5下（雙刀星爆另計）
你斬斧幾多下

同埋我諗唔到斬斧攻速點快過片手 除左你開cheat

除左條腰,無記錯全部都B

堆B仔配咩珠

盾突同榴彈瓶屬性解放都有暈值
拔刀變型斬可以即刻防禦 另外變型中有GP
充能斧一樣有得三角圓型突進斬
上紅劍之後重有心眼同劍MODE普攻追加瓶傷害
傷害係唔夠雙刀 但唔會輸片手

咁你盾斧可唔可以直接開盾

納刀中R2+三角圓型
即刻有防禦判定 你話長期就無啦
但擋到可以駁超解

乜炸彈客係計埋爆破屬性既咩？

點解眩鳥腰一定要係藍底色,好難襯色

新手係咪盡量唔好玩片手？ 個個都用咁硬直既武器 主要高攻

冇話嘅 其實主要係睇場合做野姐
有隊友用太刀唔想俾佢尻斬到起唔到身咪打空戰
平時咪打地面
高機動性基本上你唔貪刀就冇事

用緊弓 但又覺得好似冇力 見人地下下劈怪 咁痛
就係唔慣超硬直既武 好似chok緊招咁
所以先想玩片手

我都用緊呢套 不過打咗粒解放珠 可以轉咗奇撚腰做juno腰 插五粒友愛珠 同一粒心眼珠 一場可以麻兩次騎兩次

片手其實都可以打到高傷
但好睇裝同個人技術
片手速度快 但本身既攻擊力唔高
以我自己為例
龍王眼
溶山胸B
溶山手B
滅盡腰B/冥燈B
溶山腳B
攻擊護石3
炎王爆片

配見切超會心弱點特效
打弱點既話平均90/1hit
騎龍三連就70 70 110
唔打弱點就差好多 平均40左右

但第二套就相反冇呢個傷害數
最多都係得廣域菇
所以片手其實好食裝同好食玩家既技術
盾擊攻高 但只會打頭用 而條龍（鋼龍）個頭又好似鼻屎咁細
所以片手簡單啲講 岩新手用 但要精就好難
因為就連跳起落地重擊都要就時間

呢樣要練下先得 因為我試過用 儲氣斬成日打唔中
但宜家唔夠裝 玩片手好蝕囉
成日比人話打mh用遠攻不如唔好玩

想睇下巴打配咩珠？
我上唔到咁高攻

今集啲怪唔識連技
無必要用片手
以前一咆哮就衝
唔擋食硬

超心痛擊攻擊爆強

片手一定係全驚最好用的武器！

痛過太刀

有無巴打試過把大凶顎龍片如何？見佢有麻有會心，不過勁低攻 如果攻擊力+6/7會唔會似返d樣

我覺得D攻差骨麻片太多
ps 冇刷珠

同問

垃圾
傻仔毒撚專用

有咩武器推介下先

有post AR 終於揾到

可能大家覺得我傻仔

因為我岩岩上歷戰，想以保命為首，整左套高機動既裝

回避距離3
回避性能4
高耳

存活率100%

打埋片手既高機動
打遊擊

想問下 片手跳上天落地果下係咪得盾擊有2段傷害?
同埋隻怪訓左係地下爭札係咪用盾打都儲唔到暈眩值

到底片手係打攻擊定屬性 ？屬性大攻擊力就會細

用開果d兩邊數都平均

咪變左一半半 我以為係主要屬性 麻爆佢添

冇乜用麻片 因為我班固定隊友會射麻彈 所以我自己主要用爆片/ 四主屬片多

大地巴龍又高攻又高屬

屌 留錯po

想整套奶媽裝玩下
廣域係唔係一定要滿?巴哈台仔話2，3個範圍已經好大
有冇配裝可以參考
速食同整備係唔係必要

整左廣域裝+麻片諗住玩下輔助麻下怪，點知一埋身就比隊長打到郁唔到

Mhw 先接觸mh 呢隻game
第一野就入片手劍solo 晒成隻game
係打到歷戰麒麟先轉雙刀打
其他武覺得太慢唔識玩
幾好用 但我唔多識配裝
依家獨眼頭 屍套身手腳 冥燈褲
劍成日換黎換去 依家有心眼珠 無擊珠 剛刃珠
應該點搞好

如果玩support 總司令裝幫到你

基本上所有武既配裝都會用龍王獨眼
因為打弱點配超心個效益好大
而片手睇你想配五屬定附加屬性
如果五屬就要配火龍套效果
附加屬就熔山

片手都有討論區!
分享下自已砌D裝
暴力片手 400攻 依集儲力一套 動作值好高 跳過去打中弱過野野過百 估唔到片手都有咁高輸出

奶媽裝 就生存and輔助 快吃OP

廣域一定要滿,回復量打折就做唔到奶媽既角色
如果玩埋食菇就唔駛點理快吃,如果要玩埋麻眠爆,整備@化合衣先係必須
節食先係必要,治愈珠最好夠位都上滿

之前玩開斬斧雙刀弓
嗰日無意中見到片手啲武好靚 好有衝動整哂佢

而加用緊果套差粒心眼珠就可以俾埋雙劍用
攻擊 5
弱特 3
爆強 3
超心 1
剛磨 1
炸彈人 2
會心擊

打弱點打到啪啪聲

其實片手好勁 只係d嫌佢手短

耳塞有無用
d rare 7防裝會唔會唔夠防比d 歷戰古龍一野拍死

客制左之後頂到一兩下 未至於秒 但當然好技術既可以開得切盾 同 避到
片手最大好處就係可以收刀果陣直接開盾接招 所以貓車機會好少

好想整套奶裝，但係又未有得客制，珠又唔夠 點好

升HR 打住普通歷戰先

我個人以穩陣為先
整左套爆磷頭身腰開到耳5防5又有根性
避得擋得又防秒,
又有大把位插屬性珠
每種屬性片手劍都整左把,輸出力唔差
咩歷戰古龍都未驚過

尋晚終於solo 過到歴戰麒麟
Fail mission 2次
整左套耐暈3 耐麻3 耐雷3 終於過到
好有成功感
片手ftw

片手打奇撚我果陣打到縮下縮下

一擊脫離

咁又未至於 可以做下騎師嘅

有無人玩開麻片？想知刷砌裝？

片手係唔係好少用到3角斬

你講普通斬擊？如果你用屬片一定要用
因為O制盾擊係無屬性攻擊

空戰 A: 三角 > 三角 > 後拉圓型儲力斬 > 空中三角 > X >圓型儲力
空戰 B : 三角 > 三角 > 後拉圓型儲力斬 > SET角度 > 圓型空中盾擊二連打頭
地面戰 : 三角五連 > 圓型三連 > 圓型非儲力斬> X > 三角五連

我本身玩緊銃

用同一套裝整左麻片求其玩下

不過得一粒麻珠

護石用屬解LV2再自己裝一粒屬解珠

麻左隻龍之後拆部位真係好爽

拉後圓型斬唔知點解我覺得好難...
要向返隻角色個方向拉後
一亂就成日手殘就咁拉左下

其實佢有兩種 一種係唔按實直接放手 但呢個冇得跳 如果條龍訓左響地就多數會用呢個
另外一個就係禁實儲力 儲力最多HOLD3秒 3秒內你可以就返隻龍既位置再放手
多數我會見到佢閃紅就放 如果D龍火車緊就會HOLD到最後 等佢火車完再打佢

睇完d片跳斬落地點解可以咁高攻

弱特超心攻擊7 呢三個有齊會好好揪 打弱點最少有70

個人黎講覺得唔洗故意整套裝

之前想玩麻就整左套麻特化既裝

麻特化3
異常攻擊特化
化合衣
弱特
麻片手

一場都係麻隻野3次

但係有次我齋放麻特護石3+化合衣
都麻到隻野3次

所以我覺得，唔洗特登整到全身都係異常攻擊強化，加麻特加到3再著化合衣就得

麻特衣未拎 今晚睇下先

我係半空比佢電死左，係空中走唔到

咁你就真係唔好彩 因為我自己打係滑步跳斬

我剩係用起手個下

打到出年

廢時死

玩慣左銃
用單手都用盾

個個轉曬玩爆鎚重弩無腦流，無心玩落去

btw我真係好鐘意片手，玩到依家hr40無轉過

自己開心就好

打死唔用盾斧

一街都係盾斧/重弩無技巧solo歷古 其他武器就辛辛苦苦，搞到無動力

我冇理
自己唔玩就得

所有武都有玩 都係睇龍同睇隊友用乜再轉

我都係咁轉武玩
太刀 斬斧 銃 依家想玩片手

我主要真係睇隊友 見到多太刀雙刀就會用棍 就下邊個起唔到身

好難爆部位

單拖嘅話
你要頭兩次騎佢落地果段時間斷佢尾

我都係多武流，不過我當年玩MH4入門就係用片手，所以感情上我都幾常用

我都係多武
solo計笛真係最難
打得慢又要配合吹，力又唔係特別大

如果土砂龍果把片手劍
客製強化揀邊樣好d呀?

1會心 2攻/2珠
睇配技選擇

1會心係為左整走果10% 負會心？

係 片手要高攻 都係要走會心
點解會係1次 係因為
強化第1次-10%->0%
強化第2次 0%-> 5%
強化第2次 5%-> 10%

明白

片手係咪一定要做奶媽 唔做其實對團戰有無好大分別
街場少見人玩 所以未參考到
岩岩合左把麻痺300 果把

暫時咁砌
利申唔識玩

日本仔玩土砂片vs滅盡龍 兩分鐘內完場
片手唔一定要玩特攻/奶媽

好難得街場撞到人一齊玩片手

咁片手buff到一街都係個時你係咪又唔玩

有無炎王片既裝推介 啱啱轉過黎

可以俾埋冰爆雙劍兩用

炸彈客唔係放炸彈先有加成？

佢溶山附加野黎
但單拖又幾有用其實

有冇片手巴打一齊打挑戰?

有無巴打知計埋客制嘅話，邊把無屬最好用或者最高攻

土砂片客制會心整負為零
攻擊力同Juno片一樣高，有窿插到無擊仲有一級格剩

如果計hr50之前，juno片係咪最勁

大地巴龍把麻片點配裝好

新手玩家，第一次玩MH
片手劍招蓄力斬連埋之後跳起果下斬落去好似好重要，但我用唔掂呢招，蓄完力成日打空氣/比隻怪cut技，而家通常都係三角形斬幾刀再X閃走

有冇啲教學影片/文章可以參考下點用好片手劍

跳斬其實你打肚就肯定冇死

打到咁上下就呢招騎乘
仲好騎過操蟲棍
平時地面輸出易碌走

跳起之後係唔係可以揀用O盾/三角形？
三角形嘅話係唔係唔可以即刻禁？即刻禁好似太高斬唔中怪？

試過跳起禁O隻爆鱗行開左我一野挫落d屎度

跳起個下真係好危險 打奇撚/爆撚依啲閪既既話，好易收皮

照騎奇撚

三角落地夠快
即刻碌又得 偷多幾刀又得 又騎得

化合衣點拎

痴線打成百hr一粒麻珠都冇打撚呀

想破壞部位嘅話有冇話用三角形定O好啲？

解完個8星沙漠炎王就有

冇 都係計累積
正常三角攻擊速度快過圓形

我爆珠都刷左廿個hr

而家解到雌火龍???呢個任，防具仲用緊下位蠻顎龍果套，係唔係應該換過套防具?

呢個階段有冇推薦防具?武器多數用水屬果把凶豺龍劍/盛開曼陀羅

HI 大家好 我想玩片手劍
但我好未淨入片手 想知片手點用招跳起斬
用埋耳塞岩唔岩片手 片手大約玩咩技?
我見有D人玩廣域

佛B

跳斬=攻擊>向黎拉捍+圓形⭕️

上面有我而加用緊果套爆屬裝 可以望下 基本上所有爆屬武都岩用（其實套野要抆走粒強壁換心眼）
呢套單拖會好用過多人

五屬武我就用鋼龍特效
耳塞因為片手開盾快（應該快長槍少少）所以叫春果陣可以開盾擋

好似係鋼龍
炎王係唔食狀態果件

I love you

想問下工房個把片手勁唔勁
beta個陣一直都覺得好型 想整把玩輸出片
但係好似無咩人用 係咪因爲太廢

雷屬用奇撚好過
但五屬片功用冇四附加咁好用
同朋友打我多數用麻毒爆
街場是但
主要都係睇龍怕乜

明白
奇撚片個樣 明明把把奇撚武個樣都幾拎
唯獨片手cum塊皮上去把野就算

各位片手巴打呢排玩緊咩珠

整左套sup裝玩 最衰無早食珠 不過食菇都夠做

超心出左2粒都未見茸食
幾時先可以擺脫豬頭

明顯佢想DLC果陣先開最終款式俾你整

女身豬頭

分亨下我自己個套輸出裝

差一粒超心珠做到lv 3

紅光閃閃

其實大家求極限輸出？打歷戰古龍多唔多貓車

其實個網都幾廢
攻擊 Lv7 看破 Lv7 弱點特效 Lv3 超會心 Lv2 的搜索結果0條(0.014sec)
但我依家就係用緊攻7看破7弱3超會2

客制埋套防具有450防左右。
唔食大招都唔會秒
片手收刀同食藥又快 又有擋
仲有不動衣 體力衣

一時失手緊有。但唔會成日貓囉

其實片手因為起盾快 相對食少左好多招 如果裝左強壁基本上所有招都擋到
貓唔貓車好睇你自己熟唔熟手 正常片手熟手其實好難貓車

本身玩開大劍，每次斬1，2刀就閃，而家轉玩片手 打到唔知邊下收手好

斬斧想玩多把近戰有咩裝同合邊把武好？

單拖玩爆屬

打到佢起手咪收 片手收得快

弱特對片手劍黎講係咪必要
試緊砌套平衡d 既裝，有輸出有保命

係 冇弱特既片手輸出低好多

好勁

點砌

騎乘名人 配片手有無用?

騎乘護石 有埋飛燕 我套裝用工房武 蓄力一套接近三百 有好多場第一擊就上背

無加騎乘值一場係咪最多騎兩次？

打左咁多場都無試過騎到第三次
同埋幾時先知自己夠騎乘值騎上去

上面條片好短時間已經騎左2次\
後面無再睇

睇完總共騎左三次

點睇冥燈片手？
諗緊配 匠 龍屬加強幫手加輸出

用片手solo完隻hr49麒麟，好有成功感

正常古龍：第一次騎係跳斬4次
第二次係8次
第三次24次

正常第三次前你幫隊友已經秒左隻龍

Btw 當你經常騎到兩次已經係騎乘位達人

其實片手係適合玩控場，我毒片 + 奶媽裝 + 秒掉閃光 + 騎乘，入街場打炎王 carry成隊，補血 核爆果陣放閃 騎下隊冧隻龍俾隊友開餐

好有成功感，追求輸出既 不如玩返盾斧

玩完棍返黎片手覺得騎乘仲易，又可以廣域速食菇類

野團打歷奇真係可以好carry
好燒補給品但係絕對值得

最燒大回 ,鬼人 硬化 唔太燒je

我無開菇類 未打到珠 又唔想豬頭

唔顯示頭部裝備
用豬頭都無所謂啦

麻片

新手，主線解到收集juno痕跡

想問打juno要幾多防比較穩陣？睇巴哈有人話執套礦石裝備，之後直接換juno裝

另外係唔係每種屬性嘅武器都要整，之後睇下條龍弱點係咩屬性再揀武器用？我一直都為用緊毒妖鳥把武器，而家強化到曼陀羅II

打到juno用juno武
之後睇你想玩咩

未有屬解珠, 著麒麟腳又解得2/3, 但唔想無左D珠位, 玩住毒片先, 推到最盡好似有440毒屬性, 做劇毒撚

果把野真係毒撚到仆街
毒到成個場都發紫

如果要高斬既話

風漂片
後面除左鋼龍外 其餘都打到

利申礦石片爆機

我想問係咪裝返一粒耐衝珠就唔會俾太刀雙刀斬停

Thx
咁我而家以2把為目標

防具係唔係整套礦石系列做過度？
想做個風漂龍頭，有2lv精靈守護

風漂粒玉唔講得笑

我果陣上裝係：
下位飛雷> 慘瓜 > 上位慘瓜 > 冥燈 > 混裝

我有裝一粒, 太刀雙刀撚好煩

不過我做得SUPPORT, 唔主攻, 多數打腳 + 騎乘算

岩岩玩麻片support 型 上網揾見到人介紹用大馬衫同腰 因為有3洞 但跟裝送3集中好似無乜用 有無更好介紹？
利申 用緊麒麟鞋 豬頭 溶山龍手 大馬甲 同 腰

如果無茸食珠, 又要食菇, 無咩選擇, 又低防

我自己就寧願唔食菇, 照啪大回, 細回, 鬼人, 硬化

裝方面 用D好平民既珠

盛開曼陀羅 III (強壁珠, 節食珠)
爆鱗龍頭盔β (防音珠, 友愛珠)
爆鱗龍鎧甲β (友愛珠,友愛珠)
屍套龍腕甲β (快吃,快吃,快吃)
爆鱗龍腰甲β (耐衝珠)
死神護腿β (友愛珠,友愛珠)
毒擊護石 III

出到:
耳塞+5, 毒屬性強化+3, 廣域化+5, 快吃+3, 防禦性能+2, 防禦強化, 無傷+1, 匠+2, 減輕膽怯+1, 滿足感, 毅力

基本上係不死奶媽 有防強 有毅力 , 主要負責補血, 整毒隻怪, 掉閃光, 騎乘

如果有解放珠, 可以玩麻片, 用麒麟腳

我會食完菇上晒buff先換返裝備出去打
成本低過合鬼人硬化好多

做慣農夫 好多貨 同埋滿足感幫手慳返d

邊啲技能對片手劍比較重要？
而家仲係單機為主，應該要玩多一排先會組隊，弱點特效同耳塞係唔係必滿？

2分幾炎王

單機效果爆屬就肯定最好 因為單機配達人煙化合裝+會心擊特殊可以觸發爆擊 每下120 每場最少6-8次
另外就攻擊 見切呢啲比較常用
想穩啲可以用強壁（防強）

片手劍用ko 技有冇用？ 主要用盾擊配ko 係咪會快啲暈？
佢係咁出ko 珠同奪氣珠俾我， 咁我ko+奪氣，用盾擊幫隊友打暈/打慢隻龍咁得唔得？

我試過下，效果唔算明顯

呢套野好勁, 今晚番黎試下先

同埋「集中」技係咪對片手完全冇幫助？ 唔會快快片手儲力嗰下攻擊？

無謂啦, 要KO+3先有少少用, 寧願要飛燕, 跳起打頭扣仲多

太刀、雙劍、劍斧、盾斧的計量表及大劍、大鎚、弓的蓄力速度

中文WIKI個描述無寫

係囉
我都睇唔明

對單手劍好唔公平，好多技嘅描述都唔包單手劍咁

跳起斬果招儲好短je, 有得拎盾用道具已經夠爽

人地高手就全推攻擊會心咪高輸出，有班高攻低手飲藥多過打真係想笑 d古龍爆大技又走唔切貓車

想成功完任唯有做下無名英雄 幫手補下血 掉閃光

有冇片手巴想打挑戰?

有冇巴打有爆片裝介紹下？
同埋如果用炎王片同麻片客製應該整咩 唔該哂

新手奶媽自已執咗套裝 仲有無位可以改下

食菇唔洗快吃, 可以鬆返D珠位

我好少用盾擋招，多數係制遠啲離開佢個攻擊範圍
耳塞5，弱特3，超會心，體力上限，防禦，防暈
循住呢個方向砌裝得唔得？

組隊時可能轉形做輔助

專心做輸出啦

琴日砌左套ko術既
其實一場暈幾次先算有用

咁徙位？

冇咩徙唔徙 套套都推攻擊推到悶
我又未夠珠砌support型

想問護石係咪要做咗某個任務先有
加上房仲未有護石整

juno片是咪加攻比較好?

琴日研究左陣土砂片加無擊覺得麻麻地好用，反而juno片用左咁耐依然覺得最可靠 除左打奇撚要拎返火龍片之外

龍封力
有無人用冷門冥燈片

整左把，就算打怕龍屬既古龍，都好似juno好用d，但當然係講緊未有龍珠啦

明明係大佬但衍生出黎的武器完全被遺忘

依家有龜頭用啦 有QQ

龜頭自帶廣域 兩個LV2洞 加埋珠就已經LV4
我玩麻 就咁配
龜頭 LV2廣域 +廣域X2
蒼火甲B LV1 屬解 ＋廣域LV1
炎王手A 弱特LV2
爆撚褲 ＋耳塞=LV3耳
其撚腳 屬解LV2 +愛菇 LV1
愛茹LV2 護石
骨刀片手 ＋耳塞1
出到耳塞4 廣域5 愛菇3 弱特2 屬解3
其實諗緊手 換咩好

出咁少野？

骨刀帶3孔洞架喎

同埋 耳塞+5 麻屬+3 愛菇+3 廣域+5 屬解+3 唔算難出，你有咩珠先

btw, 近排無做奶媽 砌套暴力洗頭片 專打炎王 鋼龍 係呢兩隻殺手，噴火噴風 閃完果陣過去幫佢洗頭 普通片一下頭都5,60, 儲力+盾擊百幾一下

機動性高 我拆哂所有防+耳塞，淨係要體力+3

請問師兄即你邊把片？

土沙 + 無擊

我無記錯 開到弱特+3 超心+3 攻擊+5 精神顫抖+1 咁上下

完成我套暴力片畢業裝

係3粒超心難d, 其餘都唔算難有，剛刃果個位可以隨時換其他

佢騎左唔係用刀仔插 咁過癮既

勁到癲

原來個de炮仗果係咁用，以後騎怪可以放完炮仗果再高攻連插

無, 食菇係即啪

唔係好明 係點操作 片手新手

除左用三角插仲有其他方法？

騎緊個以扔石 佢扔兩下條bar已經儲滿可以打佢落黎

拎果實騎緊射佢會騎快d？
最後一次騎點解可以係上面打咁多下

打兩下
R2捉實
打兩下
R2捉實
打兩下
R2捉實
Loop

有無手足同我一樣而家先知可以咁騎
一路都係跟住佢禁三角形

片手如果整個防性5同防禦強化，擋果方面同長槍差得遠唔遠？

咁玩法就唔遠, 但咁防守性點解唔玩長槍

btw, 自從打到第2粒茸食珠之後, 誤打誤撞, 竟然整到件俾我之前更加用得爽既畢業裝

弱點特效+3, 超會心+3, 精神抖擻+3,攻擊+5, 最愛菇類+3, 無屬性攻擊, 減輕膽怯+1

開波前食哂所有菇, 已經有強走, 鬼人, 硬化, 黃血 受傷害時持盾啪風茄已經秒補返滿血

有冇玩炎王片手嘅巴打可以借啲裝比我參考下
自己就整左2套
一套打SOLO,一套打奶媽

你響圖片度睇 之前post過

唔玩會心既回血暴力片
唔知點解up極都係反轉

幾攻到

未食貓飯39x

我之前都有特登整套無傷+攻7玩, 但試過打柱個傷都唔夠 推會心+超會

所以都係玩返 弱特+精神+超會 暴力片算

覺得片手個攻擊頻率爽d 但又想擋到下

防3乜都夠, btw, 我係鍾意片手果種平均輸出, 我自己玩過雙刀, 盾斧

雙刀鬼人舞唔中 同 盾斧超解唔中就好蝕, 同好危險, 硬直好大 MISS左既基本上 轉頭等食D龍既大招

片手就唔同, 唔中無咩點蝕, 硬直細, MISS左碌再追擊過就OK, 跳起盾擊又夠高攻, 打兩SET盾擊都=盾斧超解一下

我直頭覺得唔洗防性 防強
炎王 鋼龍 天生克佢唔洗收刀已經可以閃 火車唔洗防性都擋到
黑角 爆地都擋到 係身後唔得only

我因為唔落耳塞用盾擋 最多失衡其實係空中盾擊比人叫落黎

塞防強珠主要係未打齊珠 有位冇野塞先落
如果唔係塞落去真係多餘

係, 片手跟本上唔洗防技, 基本上我玩片手都無咩開盾擋, 淨係體力+2同碌都夠, 無咩機會死人, 因為硬直細, 又可以持盾啪藥(慳返收武再食藥果一秒都救到命), 除非你本身無咩血, 俾龍叫停再送COMBO先會有機會貓車

個post少人到可憐

砌左第一把風漂劍打角龍好撚爽
乜都擋撚哂 傷害又唔算低
一刀會心都有五六十

毒劍最高只推到480？

其實D人太低估片手個攻擊力 , 推爆會心, 紅光閃閃 閒閒片一下都5,60, 盾擊過百, 唔洗好似盾斧搞一輪野, 仲要有時超解地板

無擊珠插juno片 用盾擊計唔計無屬攻

唔check都知龍屬 一定唔計

盾個下唔係冇屬性咩

計武器

講到盾斧好似得超解咁， 盾斧儲氣O都過百啦

比人低估係真 不過用得片就算輸出都唔係玩鳩斬啦 鳩斬我用雙刀仲好啦
幫手閃 音爆 連穴 騎龍 比人輸出/防人貓 先係重點
當做好呢幾樣就自然唔洗做奶媽

係, 無做奶媽好耐, 淨係幫手閃炎王爆都死少幾件

拉後 + O(以個角色既角度), 但盾擊完個角度有時會轉左, 要ADJUST返

我都唔係成日得, 呢個日本神人好癲

片手劍真係好好玩 有無巴打有暴力裝推薦下

諗住砌日本仔套攻4挑5超心3弱特3

share?

由於食過菇(片手持刀啪風茄 )之後已經翻唔到轉頭, 所以我一定會保留愛菇+3, 另外我客製左土砂3次: 會心, 洞, 吸血

第一套, 推爆會心, 所以要精神果30%, 紅光閃閃, 配埋超心+3, 攻力極強, 但因為無匠, 所以持戰力弱, 一落綠斬攻力打折扣, 所以我已經無用呢套 (btw 杜賓鎧甲α係有多一個孔, 個網係錯)

第二套, 係我用緊果套, 好處係 匠+5, 攻+6, 體力+2, 好全面, 係超心+2, 打團戰基本上隻龍轉區前都仲有藍斬

第三套, 同第二套好似, 出返超心+3, 但匠+4, 攻+5, 體力+1

圖3先係第二套, 調轉左

土沙得藍斬 用匠不如用剛刃咪仲好

都有試過, 但1分鐘唔KEEP到太長, 同埋藍綠斬個攻擊力差太遠, 個人用落黎講, 用匠岩我D

其實土砂片 全攻配裝 變化多端 又多窿 好好玩

抄下先

share多次實圖，杜賓a裝係有一個窿 中文wiki網係錯

所以成套裝 有6個1窿 任你配 達人 攻擊 體力珠

TA專用裝 , 但我打開團戰都係保守D好D, 以唔貓又保留攻力為主

客製土砂係勁
但係冇匠藍斬真係好短

係, 短到喊, 跟手去木柱玩下, 發覺藍綠斬個攻擊力爭太遠, 即刻換件有匠既裝玩

一用匠就食好多位，要高攻都係用返滅絕片算

冇茸好珠 , 想玩下片手

其實可能係, 用返菜刀仲好

迴旋斬buff冇人討論？

呢一代片手其實唔係唔好用
係有種唔似片手嘅feel
我個人認為係武器屬性值太低
另一方面係團戰主要打手，次做補助反而更加實用

用角龍裝個鈍器加乘得唔得？

千祈唔好, 我個人打木柱實測過, 證實鈍器係得不償失

白藍斬個攻加乘高好多, 跌落黃紅已經爭好遠, 有鈍器都補唔返

明白

我新手第一次玩mh
暫時愛上用單手劍，其次就弓

暫時我打法都係以打暈/麻隻怪為主，冇再谷攻擊力
最多學上面位清講，打停左隻怪再用大爆G

有冇知跳斬後跳個下會用氣 係咪觸法唔到渾身
試食強走/加一粒早氣珠 但唔係咁肯定係斬中之前回唔回得滿

加得幾多

快點儲力斬實際得多

迴避完出盾擊會變儲力斬

唔齊珠，砌左套半成品嘅輔助片手
廣域化5lv個範圍有幾大？另外為係唔係我食藥水回多血，隊友都會回同一血量？

輔助片手其實要咩技
茸好3 廣域5 仲有d咩？

突然諗到仲有高耳

頭先去左砌
耳塞5 廣域5 食菇3 快吃3
仲有廢事比自己友打中既 減輕膽怯1
但最後一個問題係 有無咩百搭片手

我用緊毒片，貪佢有2個窿

有無巴打都係突進斬、蓄力斬、跳躍斬loop到完場
屌打全mon hunt武器

再加多左招滿足感 好似25%唔扣道具

我都揀左毒片
仲馬上客制左多個洞
攻同防都不了 唔aim輸出
回血自己食菇仲好

Btw想問下邊招技可以令食菇補多d血

未實戰過
係訓練場用真係覺得幾勁

片手我諗係敗在官方講到好新手
同埋個樣唔夠型

我覺得佢係最型
其他武器大到成部吸塵機咁

工房片手真係全game最靚既武器

火劍型啲

火龍片
冰凌Samsung劍
皇家薔薇

呢幾把都形到跌渣 為咗佢地先練片手

Samsung劍

唔玩奶 想玩打手型片手
用大地巴龍好d
定滅盡好d

係咪同一般近戰差唔多
都係推會心 夾超會心？

無人試過？你地無擊點推會心？
會心同唔會心差好多傷啵

岩岩整左套片手玩下, 覺得打擊感比其他武弱

整咗土砂龍把野 好好玩

整左套奶媽毒片
求指正

毒3無影到

技能：
耳塞5 （基本所有近攻我都用）
廣域5 （奶媽必備）
毒強化3 （玩毒妖鳥片 毒屬上到480）
快吃3 （奶媽必備）
最愛菇類3（其實我諗係咪得lv1有用？lv 2，3食既菇好似好雞肋…）
耐回1 （隻手自帶）
減輕膽怯1 （奶媽廢事比自己友打中）
毒3

毒片我客制開多個洞

毒珠x3（考慮緊轉3粒治癒，奶得快d，一場平均毒2次左右，390同480毒屬攻分別好似唔大）

因為得一粒茸好
無乜其他選擇
有無咩技能大家好推介？

其實仲有幾個問題
1 體力回復量應該係講食藥回復多d？廣唔廣域到？
2 其實有無話毒既exact效果係咩？我憑自己感覺佢會多左呆滯咁

點解佢跳躍斬咁多下都無騎乘到

以前用片手都係擋 鳩轉
原來有得用盾打

麻片定爆片快

因為佢跳起左係禁O用盾

感覺上圓形慢過三角好多
但係咪會扣多D?

麻片奶媽都幾好玩

全推攻啦, 土砂 + 無擊

呢套係我正選

3粒食菇珠

唔推高啲會心？有爆擊同冇都差40左右一下啵

印象中兩hit都痛啲
同埋包唔會騎到

你地麻片用大地巴龍刀定瑪拉多戰斧?

本身客製左會心, 把野5%, 攻7又5%, 打頭都60%既...

盾擊痛好多, 三角係為左騎, 通常開場我會用下三角, 騎一次先 (但多數D仆街都會拿拿聲閃落黎), 騎完一次之後就全部盾擊算數

一粒SL, 之後兩粒都係打返黎

唔插茸好, 咪插其他, 唔怕死咪3粒達人, 怕死咪3粒體力

好多人騎緊都閃落黎
其實係咪唔識玩

屬性片係咪冇用，整左把工房雷片，解放完雷屬推到430，藍斬打木柱比純物理攻擊多14攻
屬性冇動作值，唔同動作都咁多，用盾既攻擊唔受屬性影響，1攻都冇加過

60%我覺得唔夠 我自已就出左見切 如果話靠煙 就出挑戰 同埋匠我覺得冇必要 始終去唔到白斬 出一格剛磨就夠 跳斬用盾擊 啲斬味都唔係去得咁快 但如果係主用劍打就唔係咁計

係呀, 玩屬性就多D三角

係無白斬, 但藍綠個分野太大, 想盡量KEEP藍斬

銳利度 對武器傷害的影響 比前一級的傷害提升
白色 132% +10%
藍色 120% +14.28%
綠色 105% +5%

藍綠爭14.28%...剛刃得1分鐘唔太夠頂

想問奶媽同麻片既裝係點
利申有3粒愛茸

如果想keep藍斬 以你套裝將食菇換高磨剛刃free返匠黎推會心 可能會好啲 btw以前我on9諗住唔會玩奶媽練左粒食菇珠 依家好葡萄

食過菇返唔到轉頭喇...由其係片手, 持劍狀態啪粒風茄就回滿, 爽到呢

不過聽你講完, 可能唔推攻7, 轉達人珠試試

奶媽裝, 食菇+2就夠, 如果唔洗慳, 其實玩快吃仲好, 因為始終青菇補太少

裝個概念都係 廣域+5, 麻強+3, 屬解+3, (快吃+3, 道具強化, 吃菇 呢類自己選擇), 配大地巴龍刀

片手我都覺得加達人好過攻擊
食姑就見人見智 我就會揀推高攻快d 殺左隻怪

食菇都可以加攻加防架喎...爆炸菇, 麻痺菇, 再食鬼人粉塵

從畢業狩獵笛轉片手劍

四人打角龍麻兩次，算唔算少

想麻得有效D

整備珠和麻痺珠 *3 + 化合衣裝

兩次基本 三次就bonus

爆麻菇即係鬼人硬化藥，一場食一次就夠。
真正有用都係風茄鬼爆呢啲。

係 但食過真係翻唔到轉頭

菇3+快吃
真係返唔到轉頭
好似飲水咁

點解無 食草, 食蟲

弱點特效 Lv3
爆破屬性強化 Lv3
會心攻擊【特殊】
超會心 Lv3
如果玩solo爆片要攻擊5 見切5 耳塞5 邊樣好

片手要耳塞做咩

想問下想玩進攻型片手 係咪都係玩屬攻？定係玩無屬性？
如果主攻係咪都係 弱特 超會心 方向？飛燕需唔需要？

咁要見切定攻擊好

飛燕無用，我就玩無屬性

無屬姐係邊把

土砂 至尊 二揀一, 不過我就揀左土砂 可以客製3次

我想問下後圓儲氣打完跳高個野你地係按圓圈定三角?

仲以為需要解放屬性的武器就係無屬

三角撚

其中一種

自己SOLO就一定三角左先, 騎完一次先, 之後再圓圈盾擊

同人打就唔三角, 班撚屌 你一騎肯定閃

但三角順D同易打中D

圓圈高傷同唔招斬味啵

埋身三角, 片中即駁跳斬, MISS左唔怕既, 無蝕底, 再追擊過

師姐有冇配裝推介？
耳塞係咪必須

之前有巴打推薦返juno, 諗諗下 所言甚是

天生100%藍斬，咁可以慳返 匠 專心推會心，谷超會心效率

把菜刀未客製

出到 弱特3 渾身3 看破3 攻2 超心3 菇3 減輕膽怯1

打頭90%會心

另外片手 唔需要耳塞 因為唔同 其他要儲力既武： 大劍 鎚 盾斧 等 會怕俾龍叫斷既問題 放心推攻

頭先試左 都係土砂痛好多

咁即係都係土沙算

耳塞改善遊戲體驗
除非你想不動達人打TA

-10%會心見到不開胃

3次客製, 任你揀

但外型真係麻麻, 想要菜刀

第一次-10變0
第二次0 變 10
第三次 10變20？

雖然未試 但應該唔會
應該同其他武 一樣
每次重覆客製同一個技
效能會降低
類似係
第一次+10會心
第2 次 +5 左右

我記得好似 客製一次已經 變返0

我客製1攻1會1窿
出左食菇所以冇製吸血

呢條痴線佬又黎料

分幾鐘打完黑角

一直都怕用片手打角龍 因為跳斬好難 同空中成日俾佢空撞 點知原來地面戰已經夠砌

哇 一下有無成6,70攻

新手問吓
佢磨刀嗰塊鱗片有咩用？

大魚片 磨一下劍就搞掂

一次過滿足你嘅願望 武器用大地巴龍
如果無麻珠就 早食護石換麻護石 插三粒早食 條數一樣
最緊要係套衫好睇 (隱藏JJ頭)

玩熟左好幾把武器, 黎到片手,
整左把麻片補師裝, 發覺需要既技術真係高好多
手短, 連技成日比人打斷, 都唔知自己連到去邊,
成日都出唔到高空奇襲,
到騎到喇, 刀仔吉得慢, D人等唔切就閃我落黎

第二次加5
咁第三次仲揀會心會加幾多

片手連技時間短反而少比人打斷
除非遇到太刀大鎚撚

暝燈手A必備啦...減輕膽怯 + 超心 仲送多個1孔洞

有無玩緊MHW既巴打可以講/影下新武？

小弟返緊工又心急想知

-20%會心...但攻擊力暫時係片手中最高, 同埋唔知有無白斬

都算幾靚仔

其他系列都有白斬，應該有

有剛刃既話會好用過JUNO

如果有白斬, 客製兩次會心 都可以接受

可能係長藍呢

長藍就不了, 都仲係土砂最好用

匠5lv 應該出到長白？
見到恐暴撚其他武器都有白

攻擊型片手

未知, 返屋企再睇, 未收工

如果有白斬, 去打木柱試試先

暫時 土砂 打木柱 (攻7, 超會心, 無擊) 未食藥情況下 最後盾擊果兩下 會心情況 153 + 140

超越到再算

試左 都係攻7 超會心 但因為有白斬

盾擊最後果下做到

163 + 148

暫時攻力最強片手

但無左兩個洞 麻煩

奶媽片客制個回血好無？
用緊毒片

我覺得唔洗，你自己都頻頻食藥，客製洞仲好 除非真係齊哂d技能

又有道理
依加套野 有廣域5 耳塞5 快吃3 食菇1 毒3

會心既情況下恐暴高攻過土沙
但係恐暴D裝要砌匠 變相個會心率降低 無土沙咁易推高到會心出爆擊
所以都幾難揀

係 同埋匠2 白斬唔夠 又推到4 先叫用得落

想做片手奶，想問下無茸好珠得唔得，其他都有

無錢點買樓

如果玩惡搞
四麻痺片手有冇得諗

麻左幾次之後有抗性

四條友一場麻唔麻到十二次

如果無抗性就直頭屈機啦
唔係叫惡搞
不過如果落穴和痲痺分開計已經好屈

推

小弟啱啱加入片手
整左把麻片 配快吃廣域 因為覺得概然低攻就唔好強求 主輔仲好又有得騎
問題係 我仲配埋茸好Lv2 會唔會好多餘

點會多餘 最好就茸三添呀
btw 其實片手一啲都唔低攻

跟左台仔套地上最強片手奶

求圖

玩炎皇多數用奶片手救隊友

幾正

無錯 我打炎王必用片手 核爆好多時得我掉得切閃 但我唔做奶 照全攻

把恐暴片手好用又型

太多貓皇，無得唔奶

歷戰果d奶唔得幾多 一個combo都救唔切

炎皇都係得火星先秒到人，但可以閃返落黎，火車相對無咁痛

有心奶都救到。

鋼龍，屍吐就真係無得救

用緊毒片雖然有三洞，但毒好似無咩用咁 想轉麻片

有用，歷古炎皇，鋼龍唔多食麻。

出到3麻化合都係一場麻3次頂盡

反而玩毒條龍死得好快

目測中毒後扣16-20，唔知個頻率點

見到把炎王片好靚，
想整把玩，
點配裝好

又咪係嗰幾味

麻片 揀 大地巴龍刀 定 馬拉多戰斧?

大地 麻屬高啲 易麻少少
不過焗你出麒麟腳
我覺得無所謂 反正唔係主輸出
其他技都係配麻痺強化 廣域快食

又真係綁到好死 節食同耐衝你地點揀?

利申 麻奶

青瓜片匠五有無白？如果有暴力型點配好

節食先
有啲人見你玩奶
就唔避唔擋係會燒好多藥
幫友咩都唔撚帶就靠晒你

耐衝用走位代替啦
我成日用後圓圈升上去避開太刀雙劍

初玩片手，砌左把毒片配廣域5，唔識點玩

打場爆燐龍成日比d屎炸親，其他人全遠攻輕鬆冇傷，我有廣域5都冇用得我近戰先扣血 而且都仲打唔到幾多下

試下打其他 本身打爆鱗近身就無著數